成日見啲人講道德

真係笑死，網上討論區就係將人性真實化，所以先咁好睇咁好笑，你試下約返大家出嚟傾，講嘅野又會唔同晒 所以先有句勿認真